原來加速師身邊全部都係小學雞，咁真係好有潛力支爆

成班廢人管班高學歷
下面點服？

push